問成語

有咩成語可以形容一個城市發展越來越單一？

城市發展單一化

一成不變
一城不變